陳梓維請左個大學生

在當選後，陳梓維的手寫政綱、穿波衫影相被網民熱烈討論，加上會考零分，毅進不及格，成為媒體焦點。他近日聘請助理，接受《有線新聞》訪問時表示偏好沒有學歷的人，憂慮如果對方學歷比自己高，會有「自我為中心」的感覺。他今日對記者澄清指，並不是指較高自己高學歷的應徵者是自我中心，而是想對應徵者的學歷「有所準備」。

陳梓維又透露，已聘請一名男性議員助理，學歷是大學畢業，但因為勞保問題未正式簽約，「其實講到英文、翻譯就ok，對建築物條例、消防條例有認識，人要率直，唔想佢刷老細鞋。」

用人唯才, 幾好幾好

source:獨媒 陳梓維首次開會六度發言 稱「心情都OK嘅」

有睇市民意見

u fight me , I fight u

唔想佢刷老細鞋

my power is powerful

希望現實唔會講多兩句就變自我為中心

唔錯
百屌成才

SuXxxxx

佢真係要keep住百屌成材方法 監督

希望你珍惜今次既機會啦

我先無你地咁好氣

me very very powerful
加油啦區議員
認真用筆錢請多幾個有心幫到你既人

百屌成才
搵人幫手先係做老板

下界個助理做熟左
比個助理坐正好過啦

其實我睇唔出佢邊度自我中心

做錯野有sorry，你地屌完就請大學生，花展又係你地屌完由棄權變投反對，相反我覺得佢好睇重市民意見，有邊個議員會投票前交代立場原因？我覺得佢直情怕撚咗你地

有自己主見同時都肯聽意見，老實講我幾睇好佢

香港一個區議員都識接納民意

英明過刁種

有時貼地既背景仲好，唔通個個議員背景都要律司醫生咩

選到佢反而鼓勵到大家關心佢關心政治

係囉
聽哂大家意見都有得屌

其實咩都係講個心，學歷唔代表任何嘢，有心就自然會自己去學。
陳議員加油！
希望你能毋忘初心！努力做好自己崗位！

幾錢人工

基本為屌而屌

個陣佢低學歷手寫政綱，捧到上天，依家踩到一文不值

唔單止藍絲睇唔起佢，連自己人都咁

唔做鳩野嘅話
呢啲毒撚係好洗好用
打不還手 罵不還口 仲要任你開
你鬧多佢兩句腳趾都幫你奶埋

就係因為佢咁"出位"
所有傳媒或者花生友既目光係晒佢度
或者有的睇佢會做成點既心態

或者佢工作能力未係完美
但至少佢當時係企出黎打大佬 有幾人可以明知不何為而為之?
同埋佢夠晒貼地
佢真係需要市民幫手指點
對佢
對其他區議員都係

希望佢繼續虛心學習

香港地有工作能力嘅求其喺條街執都執到
肯聽民意，做到唔怕柒不恥下問嘅就好難得
區議員呢啲leadership 角色需要啲咁嘅人，實質工作咪俾錢請智囊先 再一路做一路學

連登仔 yeah

Btw 佢fb仲未改名

有聽民意就得啦
咪學d垃圾高官呀

係佢啦

受屌咪好囉

百屌成材

你已經叻過年年考第一嘅777 至少會聽人講

洗唔洗跟咁貼

百屌成才
好好努力

聽大家講已經好好, 加油

陳議員總算百屌成材 對你位助理好D喇 人地大把野值得你學習 唔好有忌材既心

抵讚
來緊一定要做多啲實事

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

想講多少少 唔係外貌取人 但你果區咁多中坑老坑 少派數支持者之前笑鳩你弱智係因為你成個Outlook 宜家做左議員真係要執整下 起碼用外表塞住班少數派支持者把口先

唔係期待佢做到乜野嘛？
笑下咪算囉屌

唔通期待你？

good!

Nice

多謝維維請我

Push.

加油啦
現在先岩岩開始
要加快成長

怕撚左我地唔撚係應該架？

到時掛機白收人工 做老闆咁

百屌成才

我覺得佢叻仔嚟！
支持

慢慢改善啦
肯聽人講就得喇

陳梓維點睇都一定好過保皇
唔需要再踩佢

這就是民主

屌你老母

比萬幾蚊 做埋佢個份
都唔知佢有乜撚野用
英文唔識睇 點幫人解決d合約糾紛

講真請唔係大學畢業又要有佢要求先難

支持

孫子兵法中
曹操用人之道：「知人善任，唯才所宜」

邊個大學畢業生咁冇志氣去幫呢件on9

盡力啦，無論你做起點都好，選到你做係區選最好既結果

好好

有777比較，我覺得佢係好難得

佢係需要重視市民意見，但重視同怕係兩回事

最緊要係肯聽人講 唔識唔緊要 慢慢學 你肯學一定有人肯教 比心機做

比較想知佢女朋友係咪都做咗佢議助
見個訪問請人果陣都有係隔離磅住

Support

Blocked
咁話維維

怕你又係應該, 咁怕藍絲又應唔應該?
做議員唔係要怕市民而係要重視市民意見同埋代表到市民發聲
佢怕得你又怕藍絲只會成為一個扯線公仔, 最後毫無成績。

呢樣真 反而驚佢樣樣睇我地頭俾花生友誤導

佢咁謹慎揀助理可能都係驚自己能力handle唔到行錯路

有時一張白紙既好處就係純吸收，加油呀！

真心respect去幫佢手個個大學生手足

你唔明白一個道理
權力使人腐化
聽民意係最重要嘅嘢 但唔係人人做到 但佢做到

推

佢做嘅決定係聽取民意就夠啦

成才了

我覺得個大學生 會自我中心

叻仔，做實事

你估個助理會唔會請翻陳梓維做助理

ok 收貨 加油

佢咁草根 學歷能力又低 咁都做到議員

不斷提醒 不斷反省

算佢啦

好有心萬幾都做

希望佢真係可以百屌成材

唔請就真係返得去入筷子

做錯唔緊要，肯改肯學已經完勝好多人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢個年代有個大學學位係一件好撚好撚好撚普通嘅事囉好無

如果佢有領導才能，其實學歷唔算得啲咩
肯聽市民意見唔係個個做到

一個小小既區議員都識乜係民意，咁樣咪可以和和平平囉
相反個垃圾政府，與民為敵，咪攪到咁
其實香港人就係咁簡單，你唔攪我地，咪乜事都無

柒咪柒咗d囉 最緊要自覺囉 唔好要人屌先知自己衰 第一次見有人啱啱出位就俾人睇死 俾次機會咁啦 下次唔好

屌一下先行一步
眾連登仔用同一個角色嘅RPG GAME?

鼓勵下啦 淨係識屌
個大學學位係其次
最緊要聽民意

廢物選廢物

push

So far 無任何跡象顯示佢會怕藍絲
佢咁企出黎選對決民建聯未來大佬已經係唔怕藍絲嘅表現

唯才是用

唔好諗到大學生好有個人主見 性格嚟 唔係因為佢係唔係大學生

佢意思係咪 驚個大學生提出意見就比陳梓維當做自我中心

知錯能改

想問佢其實係咪有咩病？點解睇佢個樣、聽佢講野怪怪地

梓維其實就係連登廢青性格投射
睇住佢成長，進步，真係伯感動

劉禪應唔應該讓位俾諸葛亮？

而家唔係玩育成遊戲 有能者居之
等你陳議員 百吊成材 學好英文
性格無咁毒

香港都死撚左

擦鞋嚟做乜？
呢d位又無得升職，人工又未必有得加

好仆街，但係事實

肯聽民意 good

2020過左一星期，大家有無參與全民議政？

肯聽民意

好牽強，個助理都無決策權點自我中心法

講到屌就要聽咁你睇下777啦，好議員得來不易

香港就係多得d精英主義
大學生就一定好過佢？
任期一開始已經叫人退位讓賢
睇埋依2年佢做到咩出黎先屌先趕都未遲啦

Google 翻譯

老實講，跟一個蠢老細係好辛苦，係做野既過程入面會花好多時間解釋 溝通 發生誤會 來來回回
果位大學生要加油

你地係咁撚勁就一早應該出選佐敦南再要求陳梓維退選啦仆街
乜鳩都唔做係度話人地廢屌你老母
廢極都好撚過你2個keyboard fighter含家產啦

請咗個區議員返嚟

佢聽人講野就放過佢啦

唔好太harsh

睇少眼都柒碌

屌得好.

覺得佢幾好 蠢蠢欲動
最好咩決定權都放上網傾
咁先係民意

唔係話高學歷就一定做到野
但佢會考又0分，毅進又肥
英文都唔識隻又的確係是但搵個大學生都比佢好既

其實睇埋成個訪問, 佢真係做到區議員做既野..
有咩問到清清楚楚, 唔係合埋眼舉手.

是但搵個大學生?
are you sure ?

至少肯學肯做聽人講
柒婆連呢點都 做唔撚到
年年考第一都冇撚用啦

好事嚟
希望大家支持下佢

有冇「病」睇下你點定義嘅啫
總之佢有能力做到就得

希望百屌成材
講真肯改同有熱誠
呢兩樣就做到好多嘢

呢d人出黎界下票就得，連任不了

連登仔冇野做呀，成日post佢啲野

你見佢講得「是但」就知呢D人冇撚腦啦

立法會果幾個博士你點睇

成材了

Push

咁你搵個假博士黎比做咩

林尊都係大學生 仲成績好好
咁係咪又代表佢做得好？
學術成績同工作表現特別係呢啲職業係冇掛勾
睇多年先再下定斷都未遲

咁你又推？

希望維哥虛心啲，唔明就問，得閒落社區進修下啦

同意
有呢個心態幾好

快啲落區做野

從善如流

True
佢投票前交代晒立場原因呢下真係好，畀市民好清楚了解到

你知唔知大獲全勝既轉淚點係咩？ 係立場

你搵個大學生 但點撚知係港豬/藍既 咁有咩用 係咪先

所以最緊要區議員個心態係真心為市民，並為抗爭出一分力

我理得佢學歷係乜

值得欣賞 繼續努力

岩！ 唔好再講錯野

民選

唔想佢刷老細鞋

揾位讚佢都唔係easy task

孺子可教

但行政長官唔識

比心機啦

加油呀陳議員

陳梓維之前就係話覺得大學生會太過自我中心

直男大學生

知錯能改
手足好波

留名睇助理上連登

推動

其實劉邦都唔係特別叻 不如叫佢個助理去第二區 如果佢連任就笫二個

Diu no english

繼續努力

佢先開左工幾日。過多一兩年都keep到先叫做係

兩件事都反映到佢會聽民意，抵讚
我幾睇好佢

屌係有用

大學做project我都係揀同毒撚一組
輸出高又聽話
同啲mk仔女一組激心激肺

平時同你懶fd
做起野上黎就賣人情
背後笑你傻仔

根本佢只係一個傀儡， 全部嘢都要靠人

肯聽意見
有前途
希望繼續保持謙卑心態做事

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

大家要監察佢
但可唔可以唔好再睇低人
個個講撚到佢聽話請大學生
只要聽連登仔講就ok
先唔講之前風向問題
但明明成件事佢自己心水清過我哋好多
佢請左呢個議助嘅重點係佢覺得佢率直唔自我中心
佢唔係純粹聽我哋講請個大學生聽民意了左件事就算
佢係聽民意之餘貫徹緊自己想請個唔自我中心嘅人嘅理念
唔想請自我中心>所以唔想請大學生，明明只要消除佢對學歷高嘅人會自我中心嘅認知就解決到
但之前個個屌佢自大自卑，明明未請又個個屌佢唔聽人勸
大家要對佢多啲信心少啲偏見，唔好主觀覺得低學歷就會唔識做決定啦，大家都咁撚樣諗覺得佢係傀儡，佢就更加會堅決肯定佢認知嘅高學歷就會自我中心，因為所有人包括議助同義工團都會睇唔起佢，當雙方意見唔同時就會覺得個老細係垃圾而唔尊重佢嘅決定

做得好

都係睇佢做成點，權力使人腐化，你擔保其他人做都會做得好？大把垃圾犯民友有板你睇。
若果佢做得好，應該有人繼續支持佢。

Good

百屌梓維

成功第一步

其實有d野係常識唔應該屌完先知
例如棄權同反對嘅分別

做gpmate係好
弊在佢依家個位係leader

區議員都可以係阿4

民主黨咪有d大學畢業做區議員做到同黨友定同區同事擘面，總之做好啦，但你黑化嘅話，我哋死去的兄弟姊妹係唔會原諒你

呢個真

幾日就腐化 咩事 個字唔係咁用

講真
你覺得 佢 ON99 一定老實 肯用心

同覺得 醜男毒撚 一定唔會偷食個原理一樣
都係偏見

唔係有個心就大晒 ，陳議員 不如的起心肝學下英文
唔係一句 我唔柒識 就是鳩但

話咗佢。

知錯能改 可以繼續觀望